愉景新城話黑警入嚟借廁所

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

借你老母咩

估到一定賴柯尿

ok，覆得快算係咁啦
其實之前愉景新城對義士唔差，有俾水飲

狗周街屙咪得

包尿片啦

對面成幢荃灣差館，d 廁所多到可以屙埋個腦

狗黎嫁炸,周街屙都得啦

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

啲狗係咪嬲左愉景新城上次有救護站，今次專登去搞鳩佢

嘩假撚到，真係好似黑警D記者會咁當人弱智

唔撚識用尿片呀?

主要係班狗仆街，聽聞管理員知道都即刻叫走d狗，愉景新城之前都有整急救站俾d手足

開個最污糟既痞厠 比佢

佢著撚左尿片架嘛！
就算要柯都去狗廁所喇仆街

原來早幾日已經講左話唔比入

荃灣綠楊同荃新天地2期突然多白衫藍衫人，咁危險啲狗又唔去，淨係搞鳩愉景新城

擺到明係啲黑警死都要走入去，搵個借口話要去廁所，等保安攔唔到佢地，好撚狗

唔接受, 商場準備受死啦

仲要狗屋就係隔離